OUHK 公大 year1 tg group

小弟讀year1

求相認 想開個tg group

留低你嘅tg
或者

想儲多幾個先開group

pushhhhhh

pushhhhh

good night

pushhhhhhhh

推呀。。。。。。

讀咩？

咩科嘅人都有

hi

推爆。。。。。

[quote]小弟讀year1

求相認 想咗個tg group

留低你嘅tg
或者

on9 喺呢個時候攞telegram嚟相認 想害死人咩

點害死人 分享嚟聽下

畀埋個正皮你先 乖呀

推呀。。。。。。。。

cococola047

eggegg989

你哋(好似)有 一埲牆, 係連接賤p舍, 使唔使貼啲D告示remind 下佢哋要有良心